急！依家仲有邊度可以買發夢裝備

好多地方都無貨
五金舖嗰啲可能會有

點算！

需要大量裝備
而家買唔撚到

求地點

巴絲打有地方可以推介嗎⋯⋯

Amazon

買野比手足
唔想睇住佢哋冇裝備俾人打
硬食過期魚蛋

要快，最好實體舖

有冇人知啊

荃灣德華街

港九新界我都會仆去買

`

咪再爆地址
自己爬下post google 下
再係咁十八區五金舖都有狗巡

裝備裝備

原來係咁了解

R95 口罩 有效擋到彈
最平$20有找

推

5%中招喎ching

N95呢？

100太密實會好難呼吸

R95呢隻係有效而性價比最高,
後排support可以入手

口罩 P100 > R100 > P95 > R95 >>>>>>>>>>>>>>>>>> N95

呢隻唔可以做前線
後排一中就要閃

荃灣既話起我底就知防具店係邊

我愛你呀巴打

可以試下去carousell睇下
試過上去搵 真係有
有啲好似長期入貨
真係搵唔到鋪就上去睇下

我都愛你呀絲打

請問是jp 定就咁amazon?

就咁